突發 有狗用人類跑步機

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

平時就好食懶飛
依家先黎練？

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

禁入去

都係好慢

咁嘅身形捉到人?

五大訴求 缺一不可

笑咗，即刻諗起黃大仙軒少

再快啲驚佢仆街

黃大仙vvd

4隻腳跑應該可以跑快d

教科書式跑法

人類跑步機唔啱4隻腳用

係我睇得多有幻覺
定係呢個GIF係飛走而唔係撞機？

其實佢地跑得咁輕鬆，係咪代表護具其實好弱，因為保護越好行動越慢係真理

睇睇下變飛走

係飛走

好撚柒

妹到

我老母趕去打麻雀都跑得快過佢

笑到我孛力走已
殺人犯學人練跑

依家先練 你唔好下年先

屌你老母
依家先有委任証

雖然係好七....但佢呢種求進步既心態...我地都要有....
兄弟要練下跑呀................成日見有手足唔夠快...

咪臭係
平時就好食懶飛
Hea一個月就袋幾皮
依家跑2步就扯蝦咁

搏表現升職?

希望落力D捉 遲下收皮唔好喊哂口

落單狗，做野啦仲掛住影

體諒下狗狗企起身係要用多啲力水

真，大家唔好掛住笑
全世界同我健身

其實唔好笑

應該有個心想調整自己步伐去捉人
遲終唔係著慣full gear

做乜撚 笑佐

真心呢個求進心態要學習下
但屌你跑步先有委任證

雖然好笑
但大家要小心
啫係話狗隻練緊衝刺
遲吓實瘋狂用衝衝戰術 要諗吓對策同點執行

不受傷 不流血 不被捕
光復香港 時代革命

好似啲錯覺圖問人轉左定轉右嗰啲咁

俾佢練完未又係跑到仆街，只係無之前咁衝出尼就仆街咁快咋嘛

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

老豆搵仔

全世界一齊練跑

屌你老母咁就叫練跑，我熱身個速度仲快過你

大家可能會覺得好笑，但係當對家都肯的起心肝去鍛鍊，我地都唔可以輕視，各位都應該鍛煉吓自己，最低限度都要練跑

佢係練氣姐
唔會跑得快左

其實最近我都係咁練跑

都係好慢

火車向前
火車向後

諗起渣馬

真係狗

屌你
唔比人地為左出年跑渣馬而操fit自己呀

pish

行路都快撚過佢

其實真係唔好笑 手足都要進步 仲要進步得比佢地多

全民練跑！

好，幫手post

練跑都掛住扑人你地唔覺得好恐怖。。。？

其實反而幾respect，佢為左自「正義」既理念去操fit
而唔係不思進取

我地千奇唔好龜兔賽跑，一朝得志，都要keep住練跑練氣練大隻

大隻佬未變大隻之前，瘦仔肥仔仲係操緊gym時都係好柒

勿輕敵 唔好因為一條撚狗片而唔記得左有無數多條被捕片

我地都要練體力

on9

不要說狗，試着說屎。

exactly就係呢啲
但你呢張好似向前向後都有喎

兩張圖嚟，前後前後來回彈

同場加影

黃大仙巴打

我地全部都要跟黃大仙人mode巴打練跑先啱

呢個真係童年惡夢

係咪真嘅警察嚟㗎
竟然會帶委任證

啱

Po 完圖都有少少頭暈

🙄🙄🙄

以為係健身室證嚟

佢地練跑 我地都要練呀

第一張

低能真係無藥醫

目測身高不超過160

有幾ON9先會咁練
練肺活量又唔似 爆發力又唔係咁練

陀槍跑？把槍可以用嚟做gym 架咩?

Agger

狗用兩隻腳緊係慢

咪撚笑狗住
狗都積極改進
連登仔肯努力改善體能未

我哋照住練囉
到時睇吓邊個跑得快

體育救國

我一直用緊舊acct
係咪已經gg

佢以為自己好撚型？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

小心啲，依加仲ok仲未咁多人識玩

進你老母步啦
成班叫雞賭錢就識

全民健身跑步

大家唔好笑
正所謂知己知彼
我敢肯定大把巴打平時冇乜點運動
仲要帶住mask跑 麻煩大家得閒真係練下氣同爆炸力
如果唔係跑唔郁等拉拉

跑機同跑路差一半。

班仆街明顯想知自己極限 大家唔好掉以輕心 要操fit 自己

我真係笑唔出， 佢哋為左扑多d人而去練功， 手足一定要小心。其實速龍有一段短速跑衝刺其實好快，成日捉到人，大家唔好掛住笑

啱啱練完跑

咁多位，知己知彼百戰百勝。唔好傻下傻下，以為好好笑，有人係要打爆你個頭為目標。

好意思 借少少位
很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為有辱校譽， 我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

唔好笑佢 狗係做緊準備

滾水魚

唔係應該練爆速咩，點解練緩步跑

輕視敵人係大忌
笑完自己都好去練下

向後啦 月台d人望既方向
我知我真心左

最緊要唔好跑跑下仆街就得

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

態度正確

點同軒少玩三項鐵人

對

屌你做gym先戴委任證？

屌， 我個個禮拜做 GYM 帶住五公斤 FULL GEAR 跑， 同時帶 6200 罩可以 13 速跑足一公里吖柒頭！

其實我唔係好明
冇乜gear先跑得快
根本可以打狗

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

係咪cosplay緊
黑警無委任證是常識吧
這是正式錄用的警察嗎.jpg

絆馬索了解一下

唔好笑
佢練好我呢啲廢j就仆街

我鬼知邊邊車頭咩

可以自由調節，我想佢向前就向前，向後就向後

伯母